小弟咩都唔識，100萬本，求教！

想穩陣收息，5-10%已經好開心，乂家有無咩介紹？

美股，Apple

一百萬題目 ： 如果你有一百萬會點投資？

5

Etoro

依個時勢唔好入股住

加國樓 6厘 講完 mar盡買幾棟 唔止6厘

利物浦

allin猁聯賽冠軍

真係有用?

咪痴線啦升市時買乜都升
你睇哩幾日個個叫晒救命

TSLA

債卷囉

俾我幫你管理啦

有5% 穩賺都滿足了

I bond 2%

all in spy put 280

銀行定期未6％囉

100萬本就咁擺係到就多6萬
Btw如果係我就半正股半牛熊

美股：埃克森美孚

匯豐啦 8%

醫生，有錢佬，退休人士都係買佢
優質股

跌緊bo

等緊佢跌穿50！

暫時想買 12, hsbc, 778 , 港交所，大家有咩睇法

但最近好似跌到PK

2800
恒指遲早3幻典

咁SQQQ!
升緊

yes, 等佢企穩就OK，不過我估未有咁快企穩嘅

all in 5仔

Short put 700 半年都有5%

介紹你去etoro搵史蒂夫
唔洗多謝我

What’s that

心腸如此狠毒

抄Steve and Dave 既portfolio

點解呢

太勵害了

點開始？

連登三寶bynd tsla spce 發左唔洗多謝我

揾水魚過主啦

上網搵左啲資料

現價入就啱㗎啦

識飲咖啡都唔會飲三合一 二合一啦 又想話坐係到有錢收 有錢齊齊搵

認真答，呢個時候應該睇下d同股有關既資訊，等自己有初步了先，跟住再睇下幾時開始回升再買下輪當投資，到開始跌既時候再賣返購輪再買返跌輪

8號仔

all in TSLA 1200 call

你要關注貓咪影片

勇

我跟左條友輸到仆街
好彩係模擬倉

邊度有4.8

年回報幾多?
品牌係乜

90萬買股 分批入市
10萬玩牛熊

發現咗好多連登仔都是戇鳩！

咩定期一年收6%
咩連登三寶（Tesla, beyond meat, spce)
咩咖啡機16-18%

笑撚死人
全部都係傻仔，唔識投資

美金定期而家1.9-2.2%左右咋
連登3寶？自己睇下依幾日跌左幾多？
咖啡機又係變種倫敦金騙局。

不過都係果句啦，上連登，勿認真！

你隻巫師依家幾lv

跟錯人啦！跟個唔輸嘅咪唔價輸

我的名字

all in mrna

巴菲特：「別人貪婪時恐懼，別人恐懼時貪婪」
不過好少人真係做到

匯豐 50蚊時 入50萬 40蚊時 入50萬
再以股代息 10年後 你可以半退休
如果再月供埋10年 你可以真。退休
以上做法好過買保險 年金 普通債券

收息唔好買美服
股息有discount
不過bond interest就唔計

0.1% 仲衰過擺銀行

all in 7500

all in 612

用一日時間買賣Tesla咪做到 唔洗一年

似係大户chok市想散貨喎？

有冇tg

支那狗 死埋一邊啦

好撚戇鳩，乜撚嘢架咖啡機，屌你老味，收皮啦

痴撚線，睇撚到嬲

買匯豐

9988

有興趣 tg hugo1991

939，2800

加入要比幾多?

係咪咖啡黨員

100萬本一年目標5-10萬，

去澳門賭，一鋪5萬，

輸左下鋪加到10萬，

再輸就加到20萬，

再輸就加到40萬，

是但中一鋪都有5萬進賬，

詹培忠用呢個方法係澳門贏左過千萬(好似係)！

跌唔買 唔通等佢高位接火棒？

叻👍

I mean 等佢跌定左先😂😂😂仲有得跌

一彈彈10% 你到時又唔買 講撚咩

個咖啡機一聽就係d傳銷騙局
死番出去啦契弟

50蚊 7厘息
40蚊 7厘息
30 蚊7厘息
20 蚊 7厘息
10 蚊 7厘息

比我

樓主,真心推薦

50萬tvix改變人生

on撚9，比3皮幾出黎要咁撚耐先回本

level 60 wizard

屌你又話只需俾一蚊嘅？呢筆錢俾左就當唔再計架？

habc

係4蚊息

你呢個定息4蚊有個假設前提係5仔每年盈利多過4蚊。
而歷史事實過去5年平均#5剛好盈利4蚊可以派到俾你。

但有無諗過萬一#5盈利不足4蚊會如何？

股價總係行先經濟，#5股價已由100行到今時今日既50蚊，歷史亦證明投資者用腳投票係無錯既，#5盈利水平已不及當年勇，試問你憑咩信心#5可以定息保證每年派到4蚊俾你？

請指教

低息環境傳統銀行業都食草
要撈埋保險先勉強有飯開

5號仔囉，個個都話有8厘息，
不過啱啱創左3年低位之嘛

低息環境唔係問題, 最大問題係銀行為求追求盈利, 有無做咪d高風險貸款? 高息環境逼使銀行審批貸款高要求.
但在低息環境下,上巿銀行為求向股東交代唔排除有亂批貸款可能性

樓主玩膠結果引左隻低質傳銷狗入黎

On9 擺銀行18000係我既 我幾時拎都得 而家我係要出30000蚊比你再等成年先回本 一睇就知係傳銷騙局 食屎啦死賤種 祝你全家中肺炎

大把高息定存，同按揭活存戶口啦
傳銷始終唔係咩好野

仲有銀行點解咁快還息不還本?

唔係有壓力測試天下無敵?

2個月既考驗咁快出超必還息不還本,個壓力測試到底測左幾個月壓力?

做到嘅話已經係嗰10%散戶之一

如果係bond investment
就留位等睇total lost

投資就係有風險 但係匯豐派息相對穩定
同埋我話分段入貨 就算股價股息下跌
防守性都好強 當年33蚊 宜家咪5X
睇下你搵唔搵到個低位咁解

防守性#5坦白講係最差,現價7厘息派息比率達到80幾以上, 何來防守可言?

其他內銀股5-6厘息比比皆是, 派息比率30水平,你咁睇重派息, 識得理解??

如果你咩都唔識 建議你自己google下學下股票係一樣咩黎先 嘗試搵D你自己認識既公司 睇下佢既財務報表 分析下佢不同既ratio 同佢既同業比較下 雖然上網問人或者聽財經節目好慳時間 但自己既錢都值得花D時間去學下股票 就算輸都係輸自己 唔係輸聽人地講而自己盲目去跟。 最後 好既股票 都需要好既股價去買 有D股根本估價過高 唔值得去高追

你部contract機no幾多號？
等我去指定要你部機，然後一個capsule 都唔撚買先

拎住咁多錢乜嘢都唔識呢個時勢好容易蝕咗好多。如果真係買，建議都係分幾注，好穩陣好穩陣嘅股票。仲要分散投資買唔同嘅板塊，再加ETF

同埋你唔好諗住每年有五至10%增長係好容易做到嘅嘢

如果你是但買啲嘢其實好容易就蝕咗10%

買渣打2888。 就來除淨日啦，同埋現價$57抵買。

屌你老味 個post比垃圾咖啡機騎劫咗

屌，仲要p牌狗，其實有無得叫連尼住block柒佢個ac算數，見親依啲偷呃拐騙傳銷狗就火都黎埋

愈係話自己唔係傳銷唔係呃人保證唔蝕果啲，真係閪到無論，仲要唔係後生
後生傳銷雞都仲好啲，有樣望下，仲可以上下床

真係咁好搵仲點會唔自己收埋搵
應該去盡佢啦 上黎搵咩客
穩賺15%下個首富一定係你